Компания HopHeyLalaley разрабатывает B2B-сервис для хранения музыки. В будущем, она планирует предоставлять свои услуги крупнейшим стриминговым сервисам мира, но пока что выкатила только альфа-версию.
В ней можно загружать аудиозапись, просматривать список загруженных и скачивать аудиозапись.

Сразу после релиза альфы, сервис стал очень популярным, и пользователи принялись загружать на него треки. Но тут же проснулись правообладатели: они прислали жалобу на то, что их композиции доступны для скачивания. В ходе переговоров, пришли к соглашению, что правообладатели будут присылать xls-файл со списком композиций, запрещенных к публикации, а также аудиофайл этой композиции, а сервис не будет позволять загружать подобные композиции.

Первую версию, которая поддерживает пожелания правообладателя, нужно выкатить за 1 день работы. Далее систему проверки треков на авторские права нужно улучшать.

Ваше задание:
1. Описать план разработки на день и на неделю.
2. Начать работы по этому плану.

Ожидаемое время, затраченное на задание: 3 часа.
* Бонус: проект, конечно же, содержит ошибки и всяческие кривости кода. Присылайте замечания и предложения по улучшению.

Пример списка от правообладателя лежит в rightholders_data.zip
Документация к сервису выглядит так:
```bash
curl http://127.0.0.1:8000/tracks/
curl -X PUT "http://127.0.0.1:8000/tracks/upload/" --data-binary '@./15 The Mercury Tale.mp3' -H 'Content-Disposition: attachment; filename=The Mercury Tale.mp3'
curl -X GET "http://127.0.0.1:8000/tracks/1/" -O -J
```